如果畀你打開咗真理之門，要你揀預知未來或閱知歷史

你會點揀
到底邊樣吸引你多d

我反而想知咩人會揀熟知歷史 到抵揀後者係咩心態

真理之門邊有咁屈機...

宇宙起源喎，唔吸引咩

知道未來都未必改變到
知道過去可以改變未來

假設下

梗係歷史啦

butterfly effect

初戀情人系米處

一定有人講未來睇六合彩， 我先無咁膚淺

手足有咩雄圖偉略

一於睇邊場演場會最heat, 抄黃牛飛， 做爛市， 走向人生巔峰
但係你個睇未來前設係一定要跟番個劇本定可以改變

你想改變就改變，但係你做第一個改變就唔知下一步會變成點

人生巔峰都可以過得無意義

我可以唔用鍊成陣都用到鍊金術就夠

如果歷史係可以揀任何野既歷史咁就緊係歷史啦

返唔返到嚟都成問題，你估真理之門好好想與？

人生谷底都可以過得無意義
你想坐住單車唔開心 定 坐住林寶唔開心